#!/bin/sh
########################################
##
## Xkb Config Manager
## 
## author: Dougal
## date: 
## Created for Puppy 2.13
##
## A GUI for controlling the "Keyboard0"
## part of the xorg.conf file.
##
## ( influenced by the jwmConfigMgr )
########################################
#130117 rodin.s: adding gettext. BK: slight mods.
#170105 BK fixes for evdev and xorg.conf.d
#170723 BK missing icons, changed to stock.
#171015 BK change msg "apply when you restart X" to "after reboot".

export TEXTDOMAIN=xkbconfig #xkb
export TEXTDOMAINDIR=/usr/share/locale
export OUTPUT_CHARSET=UTF-8
. gettext.sh

SCRIPT_DIR="`pwd`"
IMAGES_DIR="$SCRIPT_DIR/images"
#MINI_ICONS_DIR="/usr/local/lib/X11/mini-icons"
# var added for gettext
export gtxt1="$(gettext 'ERROR')"
export gtxt2="$(gettext 'An Error has occured! Try again.')"
export gtxt3="$(gettext 'Success!')"
export gtxt4="$(gettext 'Changes applied successfuly!')"
##########################
export ERRMSG='Xdialog --title "$gtxt1" --msgbox "$gtxt2" 0 0'
export SUCCESS='Xdialog --title "$gtxt3" --no-buttons --infobox "$gtxt4" 0 0 2000'

# introduction window
export Xkb_Config_Intro="
<window title=\"$(gettext 'XKB Configuration Manager')\" icon-name=\"gtk-preferences\" window-position=\"1\">
<vbox>
 <frame $(gettext 'Information')>
  <vbox><pixmap><input file>$IMAGES_DIR/xfce4-keys.png</input></pixmap></vbox>
    <text wrap=\"true\" width-chars=\"20\">
     <label>$(gettext 'This tool lets you modify the keyboard settings part of your Xorg config files.')</label>
    </text>
 </frame>
  <hbox>
   <button ok></button>
  </hbox>
</vbox>
</window>"



# main window
export XKB_Config_Main="
<window title=\"$(gettext 'XKB Configuration Manager')\" icon-name=\"gtk-preferences\" window-position=\"1\">
 <vbox>
  <notebook labels=\"$(gettext 'Main')|$(gettext 'Options')\">
 <vbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>$(gettext 'Keyboard Model')</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/keyboard.png</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbModelConfig &</action>
   </button>
  </hbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>$(gettext 'Layouts')</label>
   </text>
   <button>
    <input file>./images/layout.png</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbLayoutConfig &</action>
   </button>
  </hbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>$(gettext 'Layout Variants')</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/layout16.png</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbVariantConfig &</action>
   </button>
  </hbox>
 </vbox>
 <vbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>$(gettext 'Group Shift/Lock behavior')</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/keys01.gif</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbOptionsGrp &</action>
   </button>
  </hbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>$(gettext 'Third level choosers')</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/keys01.gif</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbOptionsLv3 &</action>
   </button>
  </hbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>$(gettext 'Control key position')</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/keys01.gif</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbOptionsCtrl &</action>
   </button>
  </hbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>$(gettext 'Use keyboard LED to show alternative group')</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/keys01.gif</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbOptionsGrp_led &</action>
   </button>
  </hbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>$(gettext 'CapsLock key behavior')</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/keys01.gif</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbOptionsCaps &</action>
   </button>
  </hbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>$(gettext 'Alt/Win key behavior')</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/keys01.gif</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbOptionsAltwin &</action>
   </button>
  </hbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>$(gettext 'Compose key position')</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/keys01.gif</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbOptionsCompose &</action>
   </button>
  </hbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>$(gettext 'Adding the EuroSign to certain keys')</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/euro16.png</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbOptionsEuro &</action>
   </button>
  </hbox>
 </vbox>
  </notebook>
  <frame>
   <hbox>
    <text><label>$(gettext 'Click 'Yes' to activate the new settings')</label></text>   
    <button yes><action>$SCRIPT_DIR/XkbApplyNow &</action></button>
   </hbox>
   <hbox>
    <text><label>$(gettext '...else they will apply after a reboot                ')</label></text>
   </hbox>
  </frame>
  <hbox>
   <button>
    <label>$(gettext 'Help')</label>
    <input file stock=\"gtk-help\"></input>
    <action>defaulttextviewer /usr/local/apps/XkbConfigurationManager/Help & </action>
   </button>
   <text><label>\"     \"</label></text>
   <button>
    <label>$(gettext 'Exit')</label>
    <input file stock=\"gtk-quit\"></input>
    <action>EXIT:abort</action>
   </button>
  </hbox>
 </vbox>
</window>"
##------------run------------->>
gtkdialog --program Xkb_Config_Intro
gtkdialog --program XKB_Config_Main

##----------cleanup------------>>
# var added for gettext
unset gtxt1
unset gtxt2
unset gtxt3
unset gtxt4
########################
unset Xkb_Config_Intro
unset XKB_Config_Main
unset ERRMSG
unset SUCCESS
clear
exit 0

